[biden ISIS is basck] 法國教師在課堂展示伊斯蘭教先知漫畫 遭當街斬首

〔國際新聞中心／綜合報導〕法國巴黎郊區一名中學歷史教師，16日傍晚在街頭遭一名疑似伊斯蘭教極端主義者斬首！兇嫌隨即遭警方擊斃，法國國家反恐檢察院也以恐怖主義事件對本案展開調查。

這起駭人聽聞的凶案發生在距離巴黎30多公里的小市鎮孔夫朗—聖奧諾里娜（Conflans-Sainte-Honorine），犯案時間約傍晚5點，地點就在該名教師任教的學笑不遠處。警方表示，該名教師10天前曾在課堂上展示伊斯蘭教先知穆罕默德的漫畫，要求學生公開討論，引發學生家長不滿，向學校投訴。這類漫畫被穆斯林視為褻瀆先知，但兇嫌並沒有子女在該校就讀。

法國總統馬克宏16日傍晚前往該名教師任教的學校視察，並將這起殘忍的謀殺案定調為「伊斯蘭恐怖份子攻擊」，呼籲全國團結打擊極端主義。當地議會也強烈譴責這起暴行。

警方表示，兇嫌持有刀具和1把生存遊戲運動中使用的仿真玩具槍（airsoft gun），在行兇後因不服警方喝令放下武器，遭當場擊斃。警方並未公佈兇嫌身分，法國媒體報導，兇嫌是在莫斯科出生的車臣人，年僅18歲。據報導，有目擊者聲稱曾聽到兇嫌高呼「真主至大」。

在俄羅斯於1990年代和2000年代初期掃蕩車臣的伊斯蘭分離主義勢力後，大批車臣難民逃往法國尋求庇護，車臣人社區遍布法國全境。近幾個月來，法國各地接連出現涉及車臣人的暴力事件，據信與犯罪活動有關。

此前的9月25日，巴黎第11區的「查理週刊」（Charlie Hebdo）前辦公大樓前，發生一起持刀攻擊事件，2人被砍成重傷。此事發生在查理週刊恐怖攻擊事件2名兇嫌的遺孀出庭作證當天。2015年1月7日，2名持衝鋒槍的武裝分子闖入查理週刊總部，向在場人群掃射，造成12人喪生。2天後，兩名兇嫌逃進一家印刷廠，劫持人質與警方對峙，後遭擊斃。

法國接收太多難民

學笑不遠處

but好撚恐怖

要學下中國

而家香港人咁嘅情況,香港人唔應該鬧啲文明國家接收難民

雖然我明白唔同種族同埋唔同信仰,手足係親西方啲....

東方有乜好親

其實法國唔係收左好多，佢嗰d回撚係殖民時代留落來既蘇州屎

明知班isis咁變態就咪玩人地先知啦,自取

意思係香港人短期內都會變成難民
如果走去做反難民文宣,會蠢過一隻老鼠

當creepy joe選情做好時 isis就準備好捲土重來

某程度上算唔算償還歷史債務

除去一部分極端教徒不說，我認識的所有穆斯林都是和善本分的人，但根據西方國家的研究，穆斯林的人口比例與其行為的關係如下：

一、當MSL人口在一個國家少於2%時，

他們中的大多數會被認為是愛好和平的少數民族，不對其它公民構成威脅，這種情況的國家為：

美國 -- 0.6%

澳大利亞 -- 1.5%

加拿大 -- 1.9%

中國 -- 1.8%

義大利 -- 1.5%

挪威-- 1.8%

二、在2％至5％時，

他們開始向其它少數民族和心存叛意的群體傳教，往往從監獄中和街頭幫派大規模的吸收新成員。這是發生在：

丹麥 - 2％

德國 - 3.7％

英國 - 2.7％

西班牙 - 4％

泰國 - 4.6％

三、過了5％時，

他們會行使突破人口比例平衡的過度影響。例如，它們將推動對清真（回教標準清潔）食品引進，從而確保清真食品的從業人員由MSL擔任。它們會對連鎖超市施加壓力，在他們的貨架上標註清真特性 - 並伴隨著威脅不願遵守的對象。這是發生在：

菲律賓 - 5％

瑞典 - 5％

瑞士 - 4.3％

荷蘭 - 5.5％

特立尼達和多巴哥 - 5.8％

四、過了10%時，

到了這一步，他們將努力爭取政府的授權，使他們能夠在MSL聚居區根據自己的教法行使伊斯蘭法。伊斯蘭主義的最終目標是在整個世界建立伊斯蘭教法。他們會試圖增加法律條款，把「表達對MSL不滿」定為非法。在巴黎，我們常看到汽車燒毀。任何非MSL的行為被認為冒犯了伊斯蘭教，結果就是暴亂和恐怖。如在阿姆斯特丹，由反穆罕默德的漫畫和電影導致的結果。每天看到這種緊張狀態，尤其是在MSL區域，在：

蓋亞那 - 10％

印度 - 13.4％

以色列 - 16％

肯亞 - 10％

俄羅斯 - 15％

五、達到20％時，

可以預知此國家處於騷亂一觸即發的狀態，聖戰武裝的零星屠殺，和焚燒基督教堂和猶太教堂，如在：

衣索比亞 - 32.8％

六、達到40％時，

各國會經歷大屠殺，持續不斷的恐怖襲擊，正在進行的武裝內戰：

波士尼亞 - 40％

查德 - 53.1％

黎巴嫩 - 59.7％

七、達到60％時，

國家將不受制約地迫害所有其它異教徒（包括不順從的MSL）和零星的種族清洗（種族滅絕）。以伊斯蘭教法作為武器對異教徒實行加稅等岐視，如這樣的：

阿爾巴尼亞 - 70％

馬來西亞 - 60.4％

卡達 - 77.5％

蘇丹 - 70％

八、到了80％以後，

預計每天都在恐嚇、暴力、聖戰，一些種族清洗，甚至一些大屠殺。因為這些國家驅逐異教徒，把100%作為目標，如已在某些方面經驗豐富，現正進行的：

孟加拉國 - 83％

埃及 - 90％

加沙 - 98.7％

印尼 - 86.1％

伊朗 - 98％

伊拉克 - 97％

約旦 - 92％

摩洛哥 - 98.7％

巴基斯坦 - 97％

巴勒斯坦 - 99％

敘利亞 - 90％

塔吉克斯坦 - 90％

土耳其 - 99.8％

阿拉伯聯合大公國 - 96％

九、到了100％時，

理論上說，將迎來和平'三蘭港' - 伊斯蘭和平之家。這裡有應該是和平的，因為大家都是MSL，Madrasses是唯一的學校，可蘭經至高無上經典，如：

阿富汗 - 100％

沙烏地阿拉伯 - 100％

索馬利亞 - 100％

葉門 - 100％

不幸的是，和平是永遠不會實現。因為在這些100%純國家裡最激進的那部分MSL相互脅迫著發泄仇恨，為滿足嗜血的慾望屠殺那些相對不太激進的MSL，以各種各樣的理由...自相殘殺。

原文網址：

低能 香港人係咪會同啲伊斯蘭生蕃一樣會斬人頭？

親台????

笑 校 拼音一樣

而家啲人真係好鍾意分享內容農場

會員 希特拉 #25345 係支那狗嚟

大陸都整到3A game

原神=免費撒爾達,冇switch既可以滿足

原神：才兩天我就患上這些毛病，實在是不敢玩下去！

原神 外媒評分出爐 : 驚艷迷人

《原神》發佈10天全球收入近9000萬美元，締造二次元新紀錄！